區選之前 大家可唔可以聽吓雲海個節目

如果大家信佢既野係真架話
一定要小心做票 同埋
一定要搵人監票 最好每區都有個係有法律背景既人監票

冇聽幾年....d音質都仲係咁差

佢錄依集都三年前
不過近期嗰啲都好差

#我不會自殺

預佢真係會玩票箱，但多人睇住個票站等佢搞唔到佢又會話你衝擊票站直頭defer再選過...點搞

會唔會有傳媒可以質問吓選管會
希望佢哋可以係選之前向公眾展示個箱係空既呢

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

雲海試過去監票，仲拍埋片，成群狗封住晒，何來監票？

有曱甴就知咩料

推 但第一步唔好俾狗共停區選

當年好似冇咩人知, 有一班街坊坐通宵等開票, 有雲海係到初頭搵律政司落嚟, 都係唔肯開票, 到朝早搵狗舉旗full gear 「請」街坊離場, 結果九龍公園票箱到最後都係唔知有幾多票

推